【ViuTV】《考有Feel》(4) MIRROR大戰ERROR！全新Game Show首播！

《考有Feel》
4月5日星期一晚10點半起，全新Game Show首播！

全新節目《考有Feel》剌激全身感覺！將會由阮小儀帶領兩位小鮮肉Edan呂爵安，Dixon黃奕晨連同嘉賓MIRROR、ERROR進行一場味覺、視覺、嗅覺、聽覺、觸覺大考驗！
《考有Feel》於2021年4月5日晚起(逢星期一至五)22:30-2300於99台ViuTV播出。

Follow定Instagram包唔會錯過最新update

未開播睇住《考有Feel》足本記者會先啦

【《考有feel》率先為你送上勁有Feel Sticker！】

Ian vs 6c

岩岩睇完幾有趣

要同33表白 soqq
Frankie 又靚仔性格又好 boy friend material

其實真係冇乜特別留意Erro，但係越嚟越俾193吸引到

真係要恭喜viutv 佢嘅李光洙已在陣中
佢就係 193

33比光洙優勝嘅地方
係佢靚仔

就算做衰野觀眾都唔會反感，包容好多

仲係主持能力強化版tim

lm

好癲 有幾多人要爭 琴日邊個話牙登係男朋友個啲

EDAN女朋友留名

BB I LOVE YOU!
YOU ARE THE BEST!

留名

ready

轉場！！

溫完書開心睇

BB IM COMING

就嚟開始啦

轉場

爭一個印花有sound啤罩罩

你好啦喎

呂爵安打手兼33老婆留名

入定嚟

做咩姐你 唔抵得我同BB咁sweet

開波

193

你BB未出世

日日都好忙

一晚轉咗幾場

33我黎啦

我晚晚都同BB瞓呢張床墊

每晚望牙登廣告已經開心緊

今晚可以lm一齊睇

咁快

開波啦

迷3黨蒲頭

Ready

mirror go

報到報到

一定訓得好好

晚晚都播

牙爸牙虎牙爆

pony

禾已經可以換

又轉場啦

啲graphic好靚

睇Miller

呢套嘢拍咗幾耐

想同佢訓

有pony

Edan

好靚仔啊兒登

冇夏雨仔 順眼好多

佢而家喺我隔離瞓緊

骨折舞

33

少左咁多既

1月拍

睇電視睇到好大壓力
長時間bear住左上角

表演骨折

骨折舞
依家知我咩料啦

又抽骨折舞

pony 口窒窒

除咗193

爭仔

骨折舞始祖

走開啦pony

Edan同小儀

骨折舞始祖33

骨折舞可以笑成世

食螺絲

我先係Edan未婚妻

又轉場 好忙

正印小儀

一黎得罪小儀

乜料呀 我先係正印

別高興 別以為叫始祖

polly

未婚妻

依套嘢主力嘉賓係咪mirror同error

想同佢係床上面做其他野

我唔知

見開頭有poki

你地走開啊！！！！！兒登

老虎404

老虎

正印

牙虎係唔知

虎:我唔知

我唔知虎仔

冇pk

虎虎404

唔係日日full team mirror ?

骨折舞(真係斷手)

PONY

虎好q

我都係Tiger 未婚妻

係

Pony真係好唔掂
望住佢好尷尬

小儀

其實嗰兩個女助理做咗啲咩

小儀先係正印

只可以表現一次

Tiger 好cute cute

今晚dixon都唔見埋

我唔知！

Rachel 考正 ig 靚啲

點解個dxxx直情無埋

兒登好受歡迎
唔係鍾意大波妹咩

Dixon做過咩

Tiger好撚cute

同我揀緊床褥

依家聽牙登講野勁清楚 唔使睇字幕 勁快都聽得到！

Polly另外嗰個發晒姣咁款

問過虎嫂未

你知唔知咩叫MIRROR

知唔知咩叫mirror

AK老鼠屎

ak

ak真係

我冇野講

虎

牙爆啲智商

知唔知乜係mirror

牙虎唔拖

我無野講

Lokman好型

AK 智商有冇80？

虎仔縮手

又唔係靚女 講嘢同行為又尷尬

我地好朋友（無人拖）

Lokman

好蠢

你收聲

lokman 好撚 man

乜撚嘢動物的對決

頭腦擔當AK

人少咗即刻靜咗好多

小心啲

Tiger

而家去到第幾個印花

動物的對決

繼水瀨之後 有隊長嘅 你收聲

虎easy

拉丁虎虎好腰

牙爆幾可愛

搞唔掂 一啲都唔好笑

Tiger 好可愛

Tiger vs Pony

16

老虎仔老婆報到

mirror梗係好啦

花花

佢哋隻腳好瘦

AK 隻中指好搶fol

老虎好cute

肥仔

男仔啲腳唔知點解都勁幼
對唔住姜姜

拍拍機， 漢堡game

印花

比狗咬

無機啦得5個

Pish

老虎仔唔俾阿爆拖手

33好撚正

差啲miss左印花

印花!

35分

火箭生啤

生啤

肥仔個頭好似波

打獲你

虎：打獲你呀

33呢個髮型好睇

屌好樣衰 可唔可以唔好zoom咁近

老虎仔好真心

我都想打鍋

三文魚椰汁涼粉

Cut哂佢

橙色

虎好可愛

193ho cute

掛住睇差啲睇唔到生啤

佢捉

33 9uplo

姜姜隻大髀仔

印花!!!!

明太子

女仔食多啲

遊戲王

最近viu 好鍾意玩食物

9upper 193

咁有氣勢無啦啦縮沙

33: 女仔食多尐木瓜

肥仔一個都唔中

全部都黑色

錯哂

姜：我呢

食神？當姜b冇到？

17

好撚好笑

哇你好叻啊

冇冇冇冇冇

炒晒車

唔好咁肯定啦，你會𤓓

尋晚佢地打和咋

熱氣

點溝都好痴線

啲後製好好笑

Tiger成日放冷箭

熱氣 黃啲

EDAN真係好靚仔 個期肥瘦啱啱好

Edan痞喺度講嘢

我BB啲手指好QQ

嘩屌

Tiger好得意

後製救返唔少

起碼叫做入得口

講到食
viutv全部人都唔夠姜濤嚟

33個樣變左連牛

仲勁過膠戰 勁有心

自信嘅肥仔

個肚無啦

鹹嘅糖水

腥臭味

腥臭

今集唔算好攪笑
人多d 先攪笑

小儀識玩

193作為食過屎嘅男人果然唔同啲
非常冷靜

女人有腥臭味

吐番晒出黎

你知就好

原來我個舊最難食

Edan夾硬合埋人哋個口

兒登

屌 死開啦

原來我果舊最難食架

屌 發完姣未

Pony被fake

屌你兒登淨係可以餵我㗎咋

好想打柒佢

係咪edan餵呀

肥仔一難食少少
就會即lur

如果揀三文魚都幾核突

我都想比兒登咁樣望

夏雨仔唔見咗？

節目效果算啦 兒登多人爭嘛

條女好煩

pony彈開啦 想做爵屎公敵咩

同兒登輪流做主持

想自肥冇咁易

我都想咁講

你累街坊

整蠱王

衰過食日本人

漢堡神偷

so cute

牙登會唔會放水

ak啲牙好黃

啲鏡粉洗唔洗咁癲
咁都要屌條女

又係肥仔

想俾佢餵?

牙爆塊面幾襯呢隻眼

兒登瘦咗好多

隊長

tiger好qq

隊長好大隻眼

我以為睇錯

比例啱咗

小儀笑牙虎

真

lokman

lokman 綜藝感幾好

唔使咁認真

lokman Tiger

Pony無啦啦做乜咁冧兒登

魚肝油

牙爸好qq

咁我都係鏡粉黎嘅 唔使咁標籤

魚肝油gg

mirror嗰隊嗰啲難食勁多

193 太善良喇

魚肝油仆街了

Wltf魚肝油

係咩味 冇食過

拍MV個期 chur足成個星期

33忍唔到口

3爺良心發現

想引情敵'ssssss圍攻

3哥又想fake人

咁快就一節

魚肝油應該腥到仆街

好撚難食

笑4

扮嘢咋

腥味

伏到

肯撚定有豉油

魚肝油咩味？

佢扮等ak以為佢揀啱咋

Gotta gotta

腐乳其實都係豆腐 佢估得好中 係錯左隔離少少

傻豬嚟193知無人信佢啦

以前架勢堂成日玩
聽講好腥

AK

好明顯專登扮嘢打反心理戰

好撚腥

唔好係川貝枇杷膏

半個鐘永遠好笑到興起就無

AK真係好正
快點強姦我

妖教主天真過天真嬌

魚肝油應該最難食

pony 好難頂，唔好再請佢上去

魚肝油 大佬級

魚肝油仲要撈多樣汁

好唔想睇yolo

其他鏡粉表示中咗槍

知我咩料啦

第一個肥仔估到冇禁鐘比姜執左 係咪要叫你重睇

話哂都係viutv遊戲王

33好奸

一堆魚油係你個口中爆開既感覺

又腥臭味

一個生抽一個老抽

食一啖魚肝油溝豉油要洗胃

其實唔算，細個日日食

好靚仔

3爺嘅演技嚟

枇杷膏其實好好味
同埋點都好過魚肝油

仲要白色呢款唔係兒童ver

細個成日食

佢已經諗定晒對方會諗啲咩
佢越叫唔好對面就越會想揀

未見生啤

比你估到就唔係33啦

同涼茶

我覺得依個pose襯啲

知我咩料啦

33好叻

佢好似係偷食先？

出左啦!

心理學

會唔會係黑醋

細個食橙色個隻甜甜地
好似話白色係原味

李光洙講野你會唔會信

中間個午餐肉佢就偷食

有冇人換咗口罩

但溝左魚肝油....

啱啱想問係咪我太投入miss左

皮皮

都有可能

笑死我 搭車忍笑好辛苦

溝埋魚肝油就出事

但兩樣溝埋就

已經連續第二晚睇到miss生啤

俾人講得多難食 到依家都唔敢食

廿四味

都話anson lo先係教主囉

又甜又甘
諗起都想食

有一隻呀

想換小夜燈

我都係食橙色個隻wo

edan同ak

後面揀咩都無用
個陣腥味真係

似有醋

笑到完全睇唔到

生啤出左次了

33 fake 9 ak
佢知ak聽到佢咁講一定唔會動搖

午餐肉係姜B偷食啊 肥仔食都未食就輸左
總之佢2個都好勁 打和啦

我都唔覺

細個食過橙色嗰隻

心理專家

33 之後係度笑

係好難食

想要呢個

+1

反心理學

其實我都係，唔捨得換住

我都miss咗
Viu好奸茅 用mirror嚟掩飾sound啤

SOSAD 更加唔敢試了

33：計劃通

33太叻

今節要專心啲追生啤

英國畢業嘅心理學榮譽學士
：知我咩料啦

頂

哦都還好

其他兩個結咁多

係 GET兒登同款

想要佢跌過呢個

偏偏就冇豉油

係咪會限量

heyar heyar hey

又關兒登事

兒登又收自己皮

+1
以前咬爆粒野個feel好似好爽咁

牙登

兒登衰多口

黑椒汁魚肝油

黑椒

哇

兒登無力回天

兒登果然係食物鏈底層

俾d杰嘅佢揀算好心啦

兒登又衰多口

兒登真係一落場就黑氣石爆發

實好撚難食

果然係黑氣石

Edan 衰多口

只係見到個碗

edan

虎仔乜都見唔到

兒登真係老鼠屎

Edan又多口

兒登一參與遊戲就陀衰家

又腥又辣

懲罰擔當 呂爵安

牙登：我以後唔講野啦

黑椒汁魚蛋

470個

GG

好核突

全部都唔中

嘔定先

魚肝油加黑糖咪仲恐怖

有無得睇佢直播抽強

好核突啊痴線

老虎仔揀乜都已經唔重要

魚肝油+黑椒汁

見到都想嘔

好嘔

黑椒加魚肝油cls

屌
rip啦

配魚蛋感覺冇咁伏

白色透明都分唔到

Edan唔應該做主持
宜家好悶

老鼠屎一幫拖就瀨嘢

Ak

兒登每次都話下次唔講嘢

好有魚味

Edan果然係老鼠屎

cls

其實黑椒汁魚蛋好正常
係魚肝油中伏

又嘔

恐怖過所有mirror go error遊嘅野

白色難食好多 兩隻味都食過

黑椒汁魚蛋應該唔難食嘅

快吞轟

lockman好忍得

牙米食嘅話應該無乜感覺

EDAN做主持好好 只係大家更想睇佢落場玩

個Rachel yam ig啲相好啲

己經送咗佢去做主持都出事

AK好似劉馬車

笑撚死

牙虎：拿林

虎仔好慘

睇到都想嘔

爽脆

AK頭先好似劉馬車

點解唔見左黑椒汁

牙虎不嬲好忍得

黑氣石嘅威力

又多口

你去死啦你

虎仔：你去死啦你

兒登勁得意啊！！！！！！！！！

條女捉牙登

虎虎反擊

Edan抵啦

可以邀請lockman玩error遊

Tiger好正 你去死啦你

我BB腸胃好差㗎唔好亂俾佢食嘢

Pony

每個人都有兩粒

咩料！！已經有兩粒

你有兩粒咩

兒登依家有4粒

兩粒野

Eason 得一粒sorry

每一個人都有兩粒野 Pony又成機鹹濕edan

新疆迅食一粒

肥仔食緊乜

肥仔係咁食

兒登有4粒

肥仔一路食野一路睇

兒登好似比人口爆咁

pony真心好樣衰

ignite

登仔黑氣石綜藝魂爆發

最好笑都係牙登

單春無啦啦中槍

湯丸

可以跳part舞 笑撚死

想像都想嘔

牙登次次都係無份玩又要一齊罰

究極老鼠屎做主持都燈到隊友不過覺得最大問題係魚肝油

食曬啲鵪鶉蛋

原來係鵪鶉蛋

肥仔食哂D野

肥仔膽固醇

掛住笑
係咪冇sound bear

肥仔小心

鵪鶉蛋膽固醇好高㗎

兒登啱先匿埋

點解係未婚妻
Really?

衰多口

牙爆係雷隊友

肥仔：姜b唔係到梗係我來食啦

你當兒登流架

Ak都係半個老鼠屎

肥仔係度食消夜

我先係啊

咁肥仲食哂鵪鶉蛋

每次影到佢都有呢個感覺

肥仔仲食鵪鶉蛋

今晚節目暫時一隻

對上一個好似係2235

肥仔好似愈來愈肥

成日都想知訂婚未

花蛆

陣仔奶緊？

但pony 好好笑

扮牙柳咪得

mirror唔掂得㗎

屌 pony又衝出嚟

未 佢常走數

AK黎料了

牙登好好笑

AK好撚勁

ak兒登扮柳最似

ak又醒返次

聽到未吖 pony

堅嫁

mirror勁喎

Ak carry

吱吱吱 虎虎咁得意得唔得

牙虎叫得好可愛

勁

佢地好勁

呢個遊戲好有創意 第一次睇到

阿靚成日抽tiger水

牙爆好勁

好勁喎

cls AK

肥仔無㩒估豆豉鯪油麥菜
KT修正為豆豉鯪魚

第二題偷食

咁勁

屌你唔俾觀眾睇

上連登勿認真

AK咁撚勁既

膠鎚仔都估到

點解唔俾謎面觀眾睇

一齊估

咪係鏡頭好有問題

真係唔咁掂佢地

N年前嘅架勢堂game 曝露年齡

等觀眾要齊估

好撚勁

可以同3爺匹敵

原來係咁

虎仔有冇答過

兒登成日幫拖

咁難明咩

可唔可以拖住

肥仔同小儀一樣高

有

肥仔想自肥失敗

小儀同肥仔身高好襯

刷牙好爽

可唔可以拖住我

膠鎚仔一下估到

33個黑眼圈

發現新大陸

少睇遊戲節目

咩黎

193好正

其實建議製作組可以參考下天才衝衝衝
希望你地有mon post睇到

幾吹得

pony係咩料真係唔識個喎

Kero kero

打巨人咁193

含撚聲

我愛33

用腳橋住佢

3爺自肥失敗

好勁喎個個都

edan捉著193個畫面

形體大師

呢隻game
少尷

打車輪

想同33打車輪

含撚

打左格

做乜呻吟

第一個含字

冇兒登

又比佢D老婆鬧了

係咪含字

含

含撚咀

33勁撚Q

炸彈

放炸彈

唔出得街

打炮

肥仔個樣

Ak估㗎

冇印花

又做完

今節係咪無印花

AK勁啊

肥仔堅勁

Ak轉數又幾快

但今集都好正

又完。。。
唔夠喉

咁就完咗

唔夠啊!!

果然係做過啪啪啪 partner

太短

又係九叔

咁就做完

九叔食

九叔

仆街掛住笑唔記得scan印花

Edan唔一齊嗌 最有feel

error又輸

我要一粒鐘

牙虎聽日啲金句

膠戰個浸腳

欺凌肥仔矮

監製係老年版展翹？

哩啲觀眾先可以一齊估
CCTVB嗰啲都戇鳩，乜都畀哂你睇

有咩

好多game玩喎咁勁嘅

黃色3

AK又呻吟 cls 笑到痴線

體香game ?

AK聞完嗌個聲

有無肥仔跳gif圖

黃色係33

好有喜感

以為係冇眼鏡嘅魯生

今節無啊

今集笑撚到

193 黃色食物

白玫

193=黃色

支持

唔夠高啊

冇印花
即係要逼住睇晒yolo

成集都唔覺有

多人賞識

有4粒

得一個印花？

#206

有1個

今集聽星一前傳ver

今集有一個
差啲miss咗
好狗呀diutv
用mirror嚟分散注意力

今日儲夠了

目標係口罩

22:35個時有

d遊戲幾特別

不過今集冇姜B

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

一粒鐘 贈我一粒鐘

好在冇印花 睇得太投入

viu遊戲王會玩幾多集

少人好似好笑好多

有一個

呢一節

絲打想點
@牙登

冇咁散

930嗰陣都差d miss咗印花

唔洗分散晒啲專注力去其他人到

無咁亂 唔使快cut到一人一句

尋日都好笑
但太失控

笑到仆街 搭車唔小心睇到dum腳

我點知牙登想點

除咗第一集
呢兩集笑到痴線

完全睇唔到，笑到癲

真之前勁忙睇逐個人啲反應 又唔會疊聲

有冇人睇到

viu啲綜藝game係咪都要咁 膠戰又係第一集廢 搞到好多人棄咗唔追後面

牙登快啲表示你想點

唔知我意識到果陣已經太遲

牙登: 4粒湯圓唔該

如果俾人發現叫埋隔離友一齊睇

牙登：

推佢落坑

喂，一齊睇

我冇睇膠戰 諗住遲啲完sem一次過煲返 見好多人都係咁講 想問我係咪可以唔使睇頭幾集

一齊睇啦 好好笑架